和理非要求再遊行呀！！！

睇到女義士爆眼球呀！點忍心見到武勇再受傷呀？

和理非要再遊行呀！話俾個仆街林鄭聽，係呀！而家成個香港有二百萬人 no stake in the society 呀！！！

遊行有春用？